В свойствах проекта пока абсолютные пути. Позже поправлю, а пока нужно будет либо поправить их под ваши, либо использовать следующие:
- SDK должен быть тут (папка для установки по-умолчанию):
c:\Espressif\
- Workspace у Eclipse:
c:\Espressif\Workspace\
- Содержимое проекта тут:
c:\Espressif\Workspace\Informer\